<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

	<string id="st_prt_w_barrel_10mm">
		<text>10мм авто длинная бочка</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_barrel_10mm_descr">
		<text>Баррел из автомата специального назначения 10мм авто.\n</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_10mm">
		<text>Пистолет 10мм авто</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_10mm_descr">
		<text>Баррел из 10мм авто.\n</text>
	</string>


    <string id="ammo-10x25_fmj">
        <text>10мм авто FMJ раунды</text>
    </string>
    <string id="ammo-10x25_fmj_bad">
        <text>110мм авто FMJ (старый)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_fmj_verybad">
        <text>10мм авто FMJ (поврежденный)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_fmj_descr">
        <text>Полный металлический пиджак 10мм авто раунды. обеспечивает большую останавливающую мощность, чем .45 ACP раунд без потери в музловой скорости.</text>
    </string>

    <string id="ammo-10x25_hp">
        <text>10мм авто HP раунды</text>
    </string>
    <string id="ammo-10x25_hp_bad">
        <text>10мм авто HP (старый)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_hp_verybad">
        <text>10мм авто HP (поврежденный)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_hp_descr">
        <text>10-ти выстрелов. Обеспечивает большую останавливающую мощность, чем .45 ACP-круг, без потери скорости заземления. Пуля расширяется на воздействие с мягкой тканью максимизируя повреждение ткани, потерю крови и шок.</text>
    </string>

    <string id="ammo-10x25_ap">
        <text>10мм авто AP раунды</text>
    </string>
    <string id="ammo-10x25_ap_bad">
        <text>10мм авто AP (старый)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_ap_verybad">
        <text>10мм авто AP (поврежденный)</text>
	</string>
    <string id="ammo-10x25_ap_descr">
        <text>Армор пирсинг 10мм авто. Это исчезло, но вы клянетесь, что на коробке есть знак "FBI Property".</text>
    </string>


    <string id="st_sil_10">
        <text>10mm подавитель</text>
    </string>
    <string id="st_sil_10_descr">
        <text>Подавитель для 10мм авто и автоматов.\n</text>
    </string>


    <string id="st_wpn_deltaelite">
        <text>Colt Delta Elite</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_deltaelite_descr">
        <text>M1911 был стандартным вооружением для американских военных с 1911 по 1985 год. Чрезвычайно надежное и надежное оружие, оно было принято для военного, полицейского и гражданского использования по всему миру и остается очень популярным огнестрельным оружием по сей день.\n
		Colt Delta Elite это модифицированный пистолет M1911, построенный на 10 серийных автомобилях и считающийся первым огнестрельным оружием, которое должно быть помещено в 10 серийных автомобилей известным производителем. Он работает так же, как и популярный M1911 с точки зрения дизайна и эксплуатации, но питается из восьми раундов журналов.\n
		%c[ui_gray_2]ДОСТИЖЕНИЯ:\n
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] DeltaPoint области \n -->
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 10mm подавитель -->
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Gemtech подавитель</text>
    </string>

    <string id="st_wpn_glock20">
        <text>Glock 20</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_glock20_descr">
        <text>Введенный в 1991 году, пистолет Glock 20 является вариантом, помещенным в 10 автоматов. С его более длинным патроном, он сильнее и немного больше по сравнению со стандартным Glock 17.\n
		%c[ui_gray_2]ДОСТИЖЕНИЯ:\n
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] DeltaPoint области \n -->
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 10mm подавитель -->
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Gemtech подавитель</text>
    </string>

    <string id="st_wpn_mp510">
        <text>MP5/10</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_mp510_descr">
        <text>MP5 является одним из самых известных и широко распространенных огнестрельного оружия своего класса. компактность, точность и надежность MP5 сделали его фаворитом многочисленных военных, правоохранительных, разведывательных и охранных организаций во всем мире. MP5A3 оснащен втягивающимся металлическим запасом. Неудивительно, что, затопив глобальные черные рынки, он в конечном итоге пробрался в Зону.\n
		MP5/10 - это вариант, помещенный в автомагистрали 10мм. Он был прекращен в 2000 году, но HK по-прежнему предлагает поддержку и запасные части, поэтому производство вариантов копирайта является возможным объяснением того, почему этот пистолет прибыл в Зону.\n
		%c[ui_gray_2]ДОСТИЖЕНИЯ:\n
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 10mm подавитель\n -->
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Gemtech подавитель\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech области</text>
    </string>
	
    <string id="st_wpn_mp5sd_nimble">
        <text>Whisperer</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_mp5sd_nimble_descr">
        <text>Редкий вариант MP5SD в камере 10мм авто.\n
		%c[ui_gray_2]ДОСТИЖЕНИЯ:\n
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 10mm подавитель\n -->
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Gemtech подавитель\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech области</text>
    </string>

    <string id="st_wpn_usp10">
        <text>USP-10</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_usp10_descr">
        <text>Первоначально разработанный для американского рынка, USP, Universal Self Load Pistol, известен как точный и надежный пистолет. Американские правоохранительные и военные предоставили большую часть критериев проектирования для USP. Управление уникально американское, под влиянием известных конструкций, таких как пистолет правительственной модели 1911. Все УСП используют волокнистую полимерную раму, усиленную вставками из нержавеющей стали в зонах, подверженных стрессу и трению. Включая несколько успешных элементов конструкции пистолета, USP Compact .45 является частью семейства пистолетов USP, разработанных H&K. Способный противостоять экстремальным наказаниям и неблагоприятным условиям, он используется полицейскими и спецназами нескольких стран.\n
		Вариант популярной серии пистолетов USP, эта конкретная модель заперта в авто 10мм. Подобно своему варианту .45 ACP, надежность и долговечность в сочетании с отличной точностью являются основными особенностями этого оружия.\n
		%c[ui_gray_2]ДОСТИЖЕНИЯ:\n
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] DeltaPoint области\n -->
		<!-- %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 10mm подавитель -->
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Gemtech подавитель</text>
    </string>

</string_table>